啲所謂肌肉按摩棒係會用黎自慰，係咪公開的秘密？

我同幾個姊妹都有講開呢個，都話其實好多女人都係。

有幾多絲打認同。

咦好衰呀

會死人

用依枝震到閪都爛喎

但係咁大力又咁快，會唔會…

自己就住個角度啦

頂 唔怪得之
上次去個fd屋企拎咗佢家姐個把嚟按摩（真係按摩）
即刻生嘢

見倒都覺得會打到變肉醬

thrive個枝先係

痴線 有次我特登試 支野大撚力到 閪都震爆咩

用慣左之後男人已經滿足唔到我 好後悔

on9，咁不如搵修道船

試過 震到我賴屎

都係肌肉姐

咪on9，咁高速同個力量大過自慰棒
會整傷子宮嫁

我都係
停用一排轉返震蛋就會正常返

會出勁多閪水 好驚觸電

騎馬機先係

震爛左屎眼？

佢家姐中咗

屎水？

應該唔駛放入去(?)

我會震條丁

咁大力 會痛多d喎

我表哥都話會

好舒服

可以試下拳擊個閪

下次試下飛機杯
男人唔好玩震蛋啦

唔係係出面磨豆既咩 大家講到插入去咁
定我誤解

梗係將個頭駁飛機杯玩

當年h牌支magic wand 推出市面都係用嚟按摩
而家變左自慰器
不過呢支肌肉槍太勁 女士用應該會痛到仆街

免治閪

有冇巴打肯試再做賽後報告

原來pornhub 已經有

笑咗

Keyword: theragun

一諗到討論依個po既全部都係男人，就好噁心

成班男人老狗係度ff玩閪

係 hitachi
震到個西係咁噴水

緊係痴個飛機杯落去用啦

上邊討論嗰啲全部係男人扮男人扮女人同另外一個扮女人既男人互相ff,重好笑過男扮女玩online game 搵老公

本post只有男人回覆

點會放入去

打樁機自慰

睇怕之後要用打樁機

閪射水

諗起都覺得震

豆都震爛

拎黎做飛機杯會點?

可能佢用係馬眼呢

n秒n百拳
勁撚過小豬光速屌閪

呢支野打落肉都痛喎

#40

要著底褲同唔係放貼個閪，洗鬼用佢咩，又重。

著底褲同唔係放貼個閪又點 爽咪得 ON9

IP都唔洗CHECK

佢特別之處就係挫得大力，但其實係要著底褲同輕放，即係佢既特點冇用 仲要支野好重。

I wanna know

我會用嚟震春袋

電車阿叔
影片事發地點於修頓球場以西，電車正向東行駛。對白內容如下：
「 ……屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪影乜撚野呀屌你老母呀？屌你老母呀影咩呀？屌你阿媽個閪呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀！屌爆你個老母……

免治肉閪
奉勸各位絲打唔好玩上癮，一個禮拜一兩次好
最好男朋友係隔離先用

如果唔係真係扑嘢嗰陣時冇feel
到時你就知咩叫慘過食屎

唔撚爽㗎喎 我條仔都有枝，佢買完嗰日拎嚟想同我試
不了 仲要貴過我粒震蛋幾倍

PS4震制

免治牛肺

因為機械嘅嘢女人唔明

羅志祥勁定支野勁？

我隔底褲用

屌，冇番咁上下年紀都唔知邊個修道船

屌你個閪 咪撚害人啦
肌肉按摩槍震頻係就返肌肉頻率架
震頻先經皮膚 脂肪層及筋膜層 之後進入肌肉層
經過每層組織 強度逐層遞減
先係皮膚脂肪層及筋膜層率先受力
高頻率震動力度太大或時間
令表層的組織出現瘀傷 或令肌肉輕微撕裂
個閪皮膚咁薄打到爛個閪都似

岩岩見阿妹買左支番來
叫佢唔好玩咁多?

細細舊果d 按摩器就係 按摩槍點得呀 你自己用過未架

用過先出post啦弱智

試過先知

識玩一定係用黎打蛋蛋

到底點樣可以做到震粒豆豆已經可以噴水？

拎黎鑽地都得啦呢枝野

好專業，以為只係識震

試下未知

死人㗎喎

噴左勁多水

樓主 車group全部人都知你唔識揸車啦
不如考慮下換其他牌子?

試下震大脾內側

鳩都扯斷

打錯位會打死人
真係唔係識震咁簡單

變蛋漿

90度垂直打

咁你平時屌完閪都即刻生嘢？